有畀家用屋企嘅巴絲入一入嚟

我喺度呼籲，
經濟封鎖家中所有藍絲廢老。
1. 投票畀建制家用全滅
2. 不去投票嘅減一半家用
3. 投票民主派先維持家用

肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未肯講普選未